# NSTU_PP_PMI-92

## НГТУ Параллельное программирование (ПМИ-92)

Лабораторная работа №1<br />
Цель: Познакомиться с базовыми возможностями многопоточного программирования; научиться работать с потоками, не имеющими информационных зависимостей.<br /><br />
Лабораторная работа №2<br />
Цель: Познакомиться со средствами планирования и синхронизации потоков; научиться работать с потоками, которые обмениваются информацией между собой<br /><br />
Лабораторная работа №3<br />
Цель: Знакомство со спецификацией прикладного программного интерфейса OpenMP, применением OpenMP для распараллеливания циклов, использованием компиляторов, реализующих спецификацию OpenMP. <br /><br />
Лабораторная работа №4<br />
Цель: Практическое освоение методов распараллеливания численных алгоритмов на регулярных сетках на примере реализации метода Якоби в трехмерной области. <br /><br />
